建議Remove 左呢個post

有巴打提到堆link 可能涉及CP, 建議remove 左個post 廢事有巴打無端端click 左墜入法網

花生

ok